呢種女仔你要唔要

識一個女仔中學讀女校，A0 左接近20年，條件如下：
-樣中上，白白淨眼大大咁
-身高15x cm
-身材中等有少少肉地(但係都仲係s碼身材)
-有波(目測34D)
-識煮飯整甜品
-乖乖女type，讀書人
-A0, 處
-平易近人，開朗
-講野幾搞笑
-唔港女，唔鍾意洗人地啲錢，同邊個食飯都AA

但係佢亦係耶教徒 返教會返得好密，餐餐食飯都祈禱感謝主 平時聽歌聽開聖詩 雖然佢平時唔會係咁煩住你叫你返教會信耶穌或者歧視非教徒，但係一識到新朋友就會捉住佢講返三五七分鐘耶穌 連搭車都開住個聖經app 睇

呢種女仔你溝唔溝
溝=
唔溝=

why not?

連朋友都唔做
唔好同我講耶穌

Why not 中出即飛再同佢講
係神比佢慨考驗

咁嘅基督徒會比你中出到咩

呢度9成人覺得拍拖係包扑野 應該唔會頂得順唔比扑嘅女

成班人都on99
識煮飯既女仔 仲珍貴個處女

Nonono 有一半係青頭仔 想搵處女做老婆

no photo vote down

不了

拍得拖遲早叫你返教會，你信咪無野，唔信盞搞

咁撚矮
仲要耶青

最近有條仔想溝佢，佢真係帶左條仔返教會

你以為真係唔比扑咩
大把耶青都係淫底大食架啦

識整甜品😍😍 識埋煲粥就perfect池la

佢又識煮飯又係處女

真係要諗過先

你好似漏左啲嘢

想做佢朋友比佢瘋狂傳教

耶撚 負分 咁撚蠢既女人要黎做乜

同佢講ass唔算破處

要左先
真係夾唔掂先飛

受溝咪溝 唔受咪撚煩

做friend ok，做女朋友？不了

唔好講扑唔扑野啦，做朋友都唔得掂啦屌

諗唔到有咩原因唔溝
耶教徒好小事姐

信教信到咁
不了

其實唔難

教會都係溝囡先去

咩教會啊
未見過耶撚咁痴線

受你先算啦 學人睇人條件

最撚憎信乜信物果d
俾人洗撚哂腦
痴撚線

唔好諗喇
嫁比我啦

屌下就得
溝就不了
下下食飯都要祈禱
on99

信耶信得咁緊要,會唔會個人智商都有少少問題?

要，如果我冇女朋友我話
利申耶

15x cm
S碼身材
34D
呢種大波蘿莉喺現實世界根本冇可能發生
你條基佬咪再FF喇

得米五都叫身材中等？

溝到佢 搞到佢濕咪入得

佢又識煮飯 又識煲粥？
係咪讀hku?

不了，做得耶撚都係痴痴地

耶撚可以屌屎忽

得15x cm但34D,應該都肥肥地，冇乜可能s碼

係處就正評

有相先討論到

佢媾我就話啫 仲要我媾耶撚 不了

可以試下，不過三年內幫唔到佢戒教會呢個習慣就要考慮下分手
隨時教會重要過你

主能夠

樓主如果真係識咁嘅女仔介紹比我
自己以前天主教學校都係要祈禱先食飯
內外完美香港真係無乜幾個
反正真心拍拖去到結埋婚再破佢處都無壞
點都係自己，等多幾年又有乜所謂

所謂耶撚精神 就係傳道
我班弟兄姊妹 餐餐祈禱
不但講野搞笑 平易近人
我大波妹煮飯 又會煲粥
入左 女校 就想變淫底
入左耶教就要傳道
耶撚何所欲 耶撚幾時申請破處
耶撚何所欲 耶撚幾時比人搞

可以認識了解下先

Agger但呢d魔教既走火入魔級教徒都係交比你啦

矮左些少

唔要
信教唔係問題
但日常生活比教會影響得咁嚴重 同埋會影響到身邊人所以不了

但去到樓主你呢種崇耶程度就難搞d

你真係見識少
屌佢老母我識果d 真係可以每句whatsapp 同fb post 都係講神

你一定會後悔 家中神像全部要請走

我認真的

唔比扑唔緊要
最煩係因為宗教原因
一係你入佢個世界
同比佢影響埋你身邊人

前車可鑑
唔介意就去馬
我地都係等食花生

其實你地有無人諗過
佢係利用自己有幾分樣同好人格
去請一班餓男上吊入教會

其實佢地只會對係入面
高級D的教徒有興趣
或者你係宗教 聖經 發燒友
咁佢追返你轉頭

其實睇返教義 你就係魔鬼
令佢離教

講到幾撚信耶最後咪又係比人屌到高潮反白眼

投票post
負皮 上一頁

強姦佢，之後同佢講話自己後悔，希望耶穌可以原諒，佢咁撚虔誠，耶穌話明唔理你做錯，只要你信佢就可以得救。

調教到佢追撚含先有滿足感

溝

理得佢對奶大過地球
耶撚真係唔得
好撚憎耶教 假到仆街

溝到又點 一齊耐左就會覺得好煩 之後就分手 耶撚即係唔扑得 浪費時間同金錢 算吧啦

溝到先算啦
有fd 嗰老婆初初都係咁
但原來一早唔想返教會,
只係無人叫佢唔好返之下唔好意思唔返

中出即飛

耶撚不了

你照下鏡先啦

講到條女有得比你揀屌唔屌？

你死去打飛機啦

現實生活就算豬扒見到你都掉頭走啦

撚樣

牛頓都係教徒.... 佢iq有問題?

咪就係，溝左上手先，最多調較唔到咪分手囉

耶撚必須同耶撚交合

聽你咁講佢好似好純品 但係無論如何我都唔會可能因為佢成為教徒

呢類女仔通常都會想同教徒拍拖

耶撚係原罪
日日唱埋啲死人主撚鳩
仲有你真係覺得拍拖會屌到?就算真係都手尾長啦，飛左佢之後日日同班弟兄子妹用念力屌鳩你狗公棄糟糠

雖然負皮多啲 有得食咪又係個個狗衝
btw垃圾投票post

點止肥肥地 我老母164-5 34圍都肥
仲要15x
樓主到底識唔識睇波

屌到佢背聖經

所以佢咪a0左廿年

A0係有原因

講到好似有得揀咁

波皮都冇得你掂啊

佢唔係處。佢。真係唔係

狗也不屌 最憎耶撚

同佢講就算扑左神都會寛恕佢

唔識

應該只有真耶撚先頂得順

佢好似等左個science 仔3年，拒絕左一個medic 仔同一個acct 仔

前面都好撚正
一見到耶撚就不了

試下介紹俾我

你唔係子瑜男友咩

佢連大隻medic 仔都唔要

係, Long D緊都要喺香港識返個

係痴線佬呀屌

總會有又係信教又鐘意佢既男仔架，點解可以A0 廿年

其實都唔洗問要唔要
呢d 女仔一早比圍內d 耶仔mark 實晒
就算你跟佢返教會
除非你真心信
唔係最後都係會比d 耶仔逼走

要

佢之前暗戀左個男仔幾年，拒絕曬其他追求者。但係佢暗戀嗰個男仔嫌佢信耶穌唔要佢。最近佢先慢慢放低到個男仔

咁都唔要？

屌, 你咁樣問咪我配合你姐

屌，我咁樣答都係配合你姐

其實我自己嚟講真係唔好介意女朋友信唔信教 前提佢唔好逼我信就得

你快d介紹俾我，我請你食飯

識完即日結婚得唔得

其實如果全中 但又唔係耶教徒呢

有興趣
Tg:killgor

呢個世界就係因為耶人
先搞出咁多世俗標準...
害死好多人

肯定唔係處

係教會夜夜呻吟

冇圖咁夠姜？？

屌你老母 純文字討論，示意圖都冇

中上樣 仲要細細粒白淨大波
我屌埋你嗰份
溝咗佢每日都要佢係耶穌像前唱住聖詩
俾我中出返十次八次添呀

我鍾意
介紹黎

溝左先啦
都唔見得你係好有主見既人，有得揀好揀啦

接受到

咁好女點解唔要